去左布吉自駕 (你問我答）

機場開始自駕?

share 下去左邊先

我今年頭試過
機場旁邊條路超窄
我布吉機場去左Krabi

芭東拎車 建議你由第一日揸到最後嗰日因為最後嗰日好多行李要拎 基本上都係布吉鎮巴東嗰啲

我有D後悔冇喺機場拎車同還車

冇刮花呀嘛？

冇事好彩
泰國自駕都幾好玩，租車又唔貴，油又平，泊車周圍都泊得

join tour 出去玩2日水咪蝕左2日車租

你可以咁講 但係我自己揸架車去碼頭會合tour ，去完就揸返架車返酒店之後再出去，方便好多
同埋實際車租其實一日都唔係話太貴

同埋我個團都係朝九晚三

巴打你個行程係點?

機場去市區個交通點解決?

平均幾錢租一日？
車入面有無GPS？

我去過布吉好多次 不過次次都係包車

淨係芭東都自駕咁傻豬

Join出海tour 果d有酒店車免費接送架啵

出左一日島 其餘時間去左幾個海灘 之後食下野，夜市掃街，行商場+9fing 好enjoy
Airport出機場搭的士 唔租車係怕第一晚唔多熟啲交通所以唔敢揸，但係之後好後悔 如果你香港揸開嘅話其實問題不大，係要小心啲一條線計埋你架車隨時行三架車（有兩架電單車 ）同埋前車隨時慢車抽頭過右邊對面線，但佢哋啲燈都打得齊嘅 要注意望多啲左鏡

租4日計埋GPS 同超級保險18xx
我租車係代步同要個流動儲物空間 攞部車都唔一定要去得遠嘅不過你下次可以試吓去遠啲 加上我哋酒店喺東南邊所以我每次揸出去起碼都半個鐘 同埋本身鍾意去啲旺啲嘅地方 仲有啲車費係超超超超超貴 所以建議有車牌同有信心嘅真係租車好D

驚唔驚被屈錢

邉方面先

邊

想問下巴打幾多日同埋幾多錢
諗住自駕定grab好
自駕方便啲
但冇得飲酒